msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-05 00:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-04 22:07+0000\n"
"Last-Translator: Philip <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-12-13 20:04+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17865)\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"
"X-Language: zh\n"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About Brewtarget"
msgstr "关于BrewtargetAbout Brewtarget"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Donate"
msgstr "捐赠Donate"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Style"
msgstr "样式Style"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Boil Time"
msgstr "煮沸时间Boil Time"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Efficiency"
msgstr "效率Efficiency"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Boil Volume"
msgstr "煮沸体积"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Preboil Gravity"
msgstr "预计比重的"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Final Volume"
msgstr "最终成交量"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Starting Gravity"
msgstr "开始比重"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "IBU"
msgstr "IBU"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Final Gravity"
msgstr "最后比重"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "ABV"
msgstr "ABV"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Estimated calories(per 12 oz)"
msgstr "估计热量（每12盎司）"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Instructions"
msgstr "指令Instructions"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Completed"
msgstr "完成"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Time"
msgstr "时间Time"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Step"
msgstr "步驟"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Actual PreBoil Volume"
msgstr "实际PreBoil体积量"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Actual PreBoil Gravity"
msgstr "PostBoil 实际比重"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "PostBoil Volume"
msgstr "PostBoil 体积"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "PostBoil Gravity"
msgstr "PostBoil比重"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Volume into fermenter"
msgstr "进入发酵罐的体积Volume into fermenter"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Print Document"
msgstr "打印文件"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "<h2>Notes</h2>"
msgstr "< h2 >注< / h2 >"

#, qt-format
msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Step %1: %2"
msgstr "步骤 %1: %2"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Add grains"
msgstr "添加谷物"

msgctxt "BrewDayScrollWidget|"
msgid "Heat water"
msgstr "Heat water加热水"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Style"
msgstr "样式Style"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Boil Volume"
msgstr "煮沸体积"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Preboil Gravity"
msgstr "预计比重"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Final Volume"
msgstr "最终成交量"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Starting Gravity"
msgstr "开始比重"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Boil Time"
msgstr "煮沸时间Boil Time"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "IBU"
msgstr "IBU"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Predicted Efficiency"
msgstr "预测效率"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Estimated calories (per 12 oz)"
msgstr "估计卡路里（每12盎司）"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Instructions"
msgstr "指令Instructions"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Completed"
msgstr "完成"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Time"
msgstr "时间Time"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Step"
msgstr "步驟"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Actual Pre-boil Volume:"
msgstr "实际预煮体积"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Actual Pre-boil Gravity:"
msgstr "实际预熬比重："

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Post-boil Volume:"
msgstr "最后熬煮量"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Post-boil Gravity:"
msgstr "熬煮后比重"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Volume in fermenter:"
msgstr "发酵体积："

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Print Document"
msgstr "打印文件"

msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Notes"
msgstr "说明Notes"

#, qt-format
msgctxt "BrewDayWidget|"
msgid "Step %1: %2"
msgstr "步骤 %1: %2"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Default"
msgstr "默认"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "EBC"
msgstr "EBC"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "SRM"
msgstr "SRM"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Plato"
msgstr "柏拉图Plato"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Specific Gravity"
msgstr "比重"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "SI"
msgstr "SI"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "US Customary"
msgstr "美国习惯"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Milligrams"
msgstr "毫克"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Grams"
msgstr "克"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Kilograms"
msgstr "公斤"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Ounces"
msgstr "盎司"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Pounds"
msgstr "英镑"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Celsius"
msgstr "摄氏"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Fahrenheit"
msgstr "华氏"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "British Imperial"
msgstr "英制"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "MilliLiters"
msgstr "毫升"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Liters"
msgstr "升"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Teaspoons"
msgstr "茶匙"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Tablespoons"
msgstr "汤匙"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Cups"
msgstr "杯"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Quarts"
msgstr "夸脱"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Gallons"
msgstr "加仑"

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Unknown"
msgstr ""

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "YYYY-mm-dd"
msgstr ""

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "dd-mm-YYYY"
msgstr ""

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "mm-dd-YYYY"
msgstr ""

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Seconds"
msgstr ""

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Minutes"
msgstr ""

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Hours"
msgstr ""

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Days"
msgstr ""

msgctxt "Brewtarget|"
msgid "Barrels"
msgstr ""

msgctxt "BtDigitWidget|"
msgid "Too low for style."
msgstr "过低的风格。"

msgctxt "BtDigitWidget|"
msgid "In range for style."
msgstr "在范围的风格"

msgctxt "BtDigitWidget|"
msgid "Too high for style."
msgstr "过高的风格。"

#, qt-format
msgctxt "BtLabel|"
msgid "Color (%1)"
msgstr ""

msgctxt "BtSplashScreen|"
msgid "Loading..."
msgstr ""

msgctxt "BtTreeModel|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "BtTreeModel|"
msgid "Brew Date"
msgstr "酿造日期"

msgctxt "BtTreeModel|"
msgid "Style"
msgstr "样式Style"

msgctxt "BtTreeModel|"
msgid "Boil Time"
msgstr "煮沸时间Boil Time"

msgctxt "BtTreeModel|"
msgid "Color"
msgstr "颜色Color"

msgctxt "BtTreeModel|"
msgid "Type"
msgstr "类型Type"

msgctxt "BtTreeModel|"
msgid "Use"
msgstr "使用Use"

msgctxt "BtTreeModel|"
msgid "Form"
msgstr "形式Form"

msgctxt "BtTreeModel|"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "BtTreeModel|"
msgid "Number"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeModel|"
msgid "Letter"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeModel|"
msgid "Guide"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeModel|"
msgid "PATH"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeModel|"
msgid "FULLPATH"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "New"
msgstr "新New"

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Recipe"
msgstr "食谱"

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Brew It!"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Brew Again"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Change date"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Recalculate eff"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Delete"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Equipment"
msgstr "设备Equipment"

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Fermentable"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Hop"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Misc"
msgstr "其他"

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Style"
msgstr "样式Style"

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Yeast"
msgstr "酵母Yeast"

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Folder"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Copy"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Export"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Import"
msgstr ""

#, qt-format
msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Delete %1"
msgstr ""

#, qt-format
msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Delete %1 %2?"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "BrewNote"
msgstr ""

msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Cancel All"
msgstr ""

#, qt-format
msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Copy %1"
msgstr "复制Copy %1"

#, qt-format
msgctxt "BtTreeView|"
msgid "Enter a unique name for the copy of %1."
msgstr "输入一个唯一的名称为％1副本。Enter a unique name for the copy of %1."

#, qt-format
msgctxt "BtTreeView|"
msgid "An empty name will skip copying this %1."
msgstr ""

msgctxt "ConverterTool|"
msgid "Converter Tool"
msgstr "转换器工具Converter Tool"

msgctxt "ConverterTool|"
msgid "Input"
msgstr "输入Input"

msgctxt "ConverterTool|"
msgid "Output Units"
msgstr "输出单元Output Units"

msgctxt "ConverterTool|"
msgid "Output"
msgstr "产量Output"

msgctxt "ConverterTool|"
msgid "Convert"
msgstr "兑换Convert"

msgctxt "ConverterTool|"
msgid "Amount and units to convert"
msgstr "金额和单位转换Amount and units to convert"

msgctxt "ConverterTool|"
msgid "Unit you want to convert to"
msgstr "你要转换的单位Unit you want to convert to"

msgctxt "ConverterTool|"
msgid "Output conversion"
msgstr "输出转换Output conversion"

msgctxt "Database|"
msgid "Merge Database"
msgstr "合并数据库"

msgctxt "Database|"
msgid ""
"There may be new ingredients and recipes available. Would you like to add "
"these to your database?"
msgstr "有可能是新的成分和配方。你想添加到你的数据库？"

#, qt-format
msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Grain absorption (%1/%2)"
msgstr "粮食吸水率(%1/%2)"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Tun Volume Warning"
msgstr "桶容积警告"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Batch Size Warning"
msgstr "批量大小警告"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Equipment name"
msgstr "设备名称"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Equipment name:"
msgstr "设备名称："

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "The tun volume you entered is 0. This may cause problems"
msgstr "重量输入为0。这可能导致问题"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "The batch size you entered is 0. This may cause problems"
msgstr "您输入的批次大小为0。这可能导致问题"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Hop Utilization Warning"
msgstr "合利用预警"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid ""
"The hop utilization percentage you entered is 0. This may cause problems"
msgstr "您输入的酒花利用率为0。这可能导致问题"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Equipment Editor"
msgstr "设备编辑器Equipment Editor"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Equipment"
msgstr "设备Equipment"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Set as Default"
msgstr "设置为默认Set as Default"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Required Fields"
msgstr "必填项Required Fields"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Pre-boil volume"
msgstr "煮沸前音量Pre-boil volume"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Calculate pre-boil volume"
msgstr "计算预熬音量Calculate pre-boil volume"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Batch size"
msgstr "批量大小"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Boiling && Water"
msgstr "水沸腾&&Boiling && Water"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Boil time"
msgstr "煮沸时间Boil time"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Evaporation rate (per hr)"
msgstr "蒸发率（每小时）Evaporation rate (per hr)"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Kettle top-up water"
msgstr "水壶补足水Kettle top-up water"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Final top-up water"
msgstr "最终补足水Final top-up water"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Grain Absorption (L/kg)"
msgstr "谷物吸收（L /公斤）"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Default Absorption"
msgstr "默认吸收"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Hop Utilization "
msgstr "合利用 Hop Utilization "

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Boiling Point of Water"
msgstr "水的沸点"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Mash Tun"
msgstr "醪屯Mash Tun"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Volume"
msgstr "量体积Volume"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Mass"
msgstr "块Mass"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Remove equipment"
msgstr "删除设备Remove equipment"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid ""
"If checked, we will calculate your pre-boil volume based on your desired "
"batch size, boil time, evaporation rate, losses, etc."
msgstr "如果选中，我们将计算你的预熬根据您所需的批处理大小，熬时间，蒸发率，损失等体积"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Automatically fill in pre-boil volume"
msgstr "自动填写预熬货量Automatically fill in pre-boil volume"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "How much water boils off per hour"
msgstr "关闭每小时多少水沸腾How much water boils off per hour"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "How much water is added to kettle immediately pre-boil"
msgstr "有多少水立即添加到釜中煮沸前How much water is added to kettle immediately pre-boil"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Water added to fermenter"
msgstr "水加入到发酵罐Water added to fermenter"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Volume of mash tun"
msgstr "糖化桶体积"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Mass or weight of mash tun"
msgstr "糖化桶的质量或重量Mass or weight of mash tun"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Wort lost between kettle and fermenter"
msgstr "麦汁之间失去水壶和发酵Wort lost between kettle and fermenter"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Volume of wort lost to lauter deadspace"
msgstr "体积的麦芽汁输给了纯净的死亡Volume of wort lost to lauter deadspace"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "New equipment"
msgstr "新设备New equipment"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Save"
msgstr "节省Save"

msgctxt "EquipmentEditor|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "FermentableDialog|"
msgid "Fermentable name"
msgstr "可发酵的名字"

msgctxt "FermentableDialog|"
msgid "Fermentable name:"
msgstr "可发酵的名称:"

msgctxt "FermentableDialog|"
msgid "Fermentable Database"
msgstr "可发酵的数据库Fermentable Database"

msgctxt "FermentableDialog|"
msgid "Add to Recipe"
msgstr "添加到配方Add to Recipe"

msgctxt "FermentableDialog|"
msgid "New"
msgstr "新New"

msgctxt "FermentableDialog|"
msgid "Add selected ingredient to recipe"
msgstr "选择添加成份，配方添加选定的配方成分Add selected ingredient to recipe"

msgctxt "FermentableDialog|"
msgid "Create new ingredient"
msgstr "创建新的成分Create new ingredient"

msgctxt "FermentableDialog|"
msgid "Edit selected ingredient"
msgstr "编辑选定的成分Edit selected ingredient"

msgctxt "FermentableDialog|"
msgid "Remove selected ingredient"
msgstr "删除选定的成分Remove selected ingredient"

msgctxt "FermentableItemDelegate|"
msgid "Grain"
msgstr "粮食"

msgctxt "FermentableItemDelegate|"
msgid "Sugar"
msgstr "糖"

msgctxt "FermentableItemDelegate|"
msgid "Extract"
msgstr "提取"

msgctxt "FermentableItemDelegate|"
msgid "Dry Extract"
msgstr "干浸膏"

msgctxt "FermentableItemDelegate|"
msgid "Adjunct"
msgstr "附属物"

#, qt-format
msgctxt "FermentableTableModel|"
msgid "Bad model index. row = %1"
msgstr "坏榜样指数。排=％1row = %1"

msgctxt "FermentableTableModel|"
msgid "Mashed"
msgstr "捣碎Mashed"

msgctxt "FermentableTableModel|"
msgid "Steeped"
msgstr "浸泡"

msgctxt "FermentableTableModel|"
msgid "Not mashed"
msgstr "未捣碎"

msgctxt "FermentableTableModel|"
msgid "Late"
msgstr "晚Late"

msgctxt "FermentableTableModel|"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#, qt-format
msgctxt "FermentableTableModel|"
msgid "Bad column: %1"
msgstr "坏列：％1Bad column: %1"

msgctxt "FermentableTableModel|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "FermentableTableModel|"
msgid "Type"
msgstr "类型Type"

msgctxt "FermentableTableModel|"
msgid "Amount"
msgstr "金额Amount"

msgctxt "FermentableTableModel|"
msgid "Late Addition"
msgstr "Late Addition晚除了"

msgctxt "FermentableTableModel|"
msgid "Yield %"
msgstr "率％"

msgctxt "FermentableTableModel|"
msgid "Inventory"
msgstr ""

msgctxt "FermentableTableModel|"
msgid "Color"
msgstr "颜色Color"

msgctxt "Hop|"
msgid "Mash"
msgstr "糖化醪Mash"

msgctxt "Hop|"
msgid "First Wort"
msgstr "第一麦汁"

msgctxt "Hop|"
msgid "Boil"
msgstr "熬"

msgctxt "Hop|"
msgid "Aroma"
msgstr "香气"

msgctxt "Hop|"
msgid "Dry Hop"
msgstr "干合"

msgctxt "Hop|"
msgid "Bittering"
msgstr "苦味"

msgctxt "Hop|"
msgid "Both"
msgstr "两"

msgctxt "Hop|"
msgid "Leaf"
msgstr "叶"

msgctxt "Hop|"
msgid "Pellet"
msgstr "丸"

msgctxt "Hop|"
msgid "Plug"
msgstr "塞插头Plug"

msgctxt "HopDialog|"
msgid "Hop name"
msgstr "合名Hop name"

msgctxt "HopDialog|"
msgid "Hop name:"
msgstr "合名称合名"

msgctxt "HopDialog|"
msgid "Hop Database"
msgstr "合数据库"

msgctxt "HopDialog|"
msgid "Add to Recipe"
msgstr "添加到配方Add to Recipe"

msgctxt "HopDialog|"
msgid "New"
msgstr "新New"

msgctxt "HopDialog|"
msgid "Add selected ingredient to recipe"
msgstr "选择添加成份，配方添加选定的配方成分Add selected ingredient to recipe"

msgctxt "HopDialog|"
msgid "Create new ingredient"
msgstr "创建新的成分Create new ingredient"

msgctxt "HopDialog|"
msgid "Edit selected ingredient"
msgstr "编辑选定的成分Edit selected ingredient"

msgctxt "HopDialog|"
msgid "Remove selected ingredient"
msgstr "删除选定的成分Remove selected ingredient"

msgctxt "HopItemDelegate|"
msgid "Boil"
msgstr "熬Boil"

msgctxt "HopItemDelegate|"
msgid "Dry Hop"
msgstr "干Dry Hop"

msgctxt "HopItemDelegate|"
msgid "Mash"
msgstr "糖化Mash"

msgctxt "HopItemDelegate|"
msgid "First Wort"
msgstr "第一次麦芽汁First Wort"

msgctxt "HopItemDelegate|"
msgid "Aroma"
msgstr "香气Aroma"

msgctxt "HopItemDelegate|"
msgid "Leaf"
msgstr "叶Leaf"

msgctxt "HopItemDelegate|"
msgid "Pellet"
msgstr "丸Pellet"

msgctxt "HopItemDelegate|"
msgid "Plug"
msgstr "插头Plug"

msgctxt "HopTableModel|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "HopTableModel|"
msgid "Alpha %"
msgstr "阿尔法Alpha %"

msgctxt "HopTableModel|"
msgid "Amount"
msgstr "量Amount"

msgctxt "HopTableModel|"
msgid "Use"
msgstr "使用Use"

msgctxt "HopTableModel|"
msgid "Time"
msgstr "时间Time"

msgctxt "HopTableModel|"
msgid "Form"
msgstr "形式Form"

msgctxt "HopTableModel|"
msgid "Inventory"
msgstr ""

msgctxt "IbuGuSlider|"
msgid "Cloying"
msgstr ""

msgctxt "IbuGuSlider|"
msgid "Extra Malty"
msgstr ""

msgctxt "IbuGuSlider|"
msgid "Slightly Malty"
msgstr ""

msgctxt "IbuGuSlider|"
msgid "Balanced"
msgstr ""

msgctxt "IbuGuSlider|"
msgid "Slightly Hoppy"
msgstr ""

msgctxt "IbuGuSlider|"
msgid "Extra Hoppy"
msgstr ""

msgctxt "IbuGuSlider|"
msgid "Way Hoppy"
msgstr ""

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Open"
msgstr "打开Open"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "BeerXML files (*.xml)"
msgstr "BeerXML文件BeerXML files (*.xml)"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Save"
msgstr "节省Save"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Equipment request"
msgstr "设备的要求Equipment request"

msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"Would you like to set the batch size, boil size and time to that requested "
"by the equipment?"
msgstr "你想批量大小，熬大小和时间设置设备所要求的吗？"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "HTML files (*.html)"
msgstr "HTML文件HTML files (*.html)"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Database Update"
msgstr "数据库更新原文 Database Update"

msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"You are about to update the current database with another one. This may make "
"changes to (but will not delete) some of your ingredients. It will not "
"modify any of your recipes. Continue?"
msgstr "您是来更新当前数据库与另一个。这可能会更改（但不会删除）您的一些成分。它不会修改你的食谱。要继续吗？"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Select Database File"
msgstr "选择数据库文件Select Database File"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Brewtarget Database (*.sqlite)"
msgstr "的数据库BrewtargetBrewtarget Database (*.sqlite)"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Recipe name"
msgstr "配方名称Recipe name"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Recipe name:"
msgstr "配方名称Recipe name:"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Backup Database"
msgstr "备份数据库Backup Database"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Oops!"
msgstr "糟糕！Oops!"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Could not copy the files for some reason."
msgstr "出于某种原因无法复制的文件。Could not copy the files for some reason"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "A Warning"
msgstr "Å警告A Warning"

msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"This will obliterate your current set of recipes and ingredients. Do you "
"want to continue?"
msgstr "这会抹杀您当前的食谱和配料。你要继续吗？Do you want to continue?"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "For some reason, the operation failed."
msgstr "出于某种原因，操作失败 For some reason, the operation failed."

#, qt-format
msgctxt "MainWindow|"
msgid "Import %1?"
msgstr "导入％1吗？Import %1?"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "No mash"
msgstr "没有捣烂No mash"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Trying to add a mash step without a mash. Please create a mash first."
msgstr "尝试没有醪中添加醪步骤。请创建醪第一。Trying to add a mash step without a mash."

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Copy Recipe"
msgstr "复制配方Copy Recipe"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Enter a unique name for the copy."
msgstr "进入副本的唯一名称。Enter a unique name for the copy."

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Please give your mash a name before saving."
msgstr "请给你的醪的名称保存之前。Please give your mash a name before saving"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Restart"
msgstr "重新开始Restart"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Please restart Brewtarget."
msgstr "请重新启动Brewtarget。"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "No equipment"
msgstr "没有设备No equipment"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "You must select or define an equipment profile first."
msgstr ""
"你必须选择或定义一个设备概要文件第一。You must select or define an equipment profile first."

msgctxt "MainWindow|"
msgid "No style"
msgstr "没有风格"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "You must select a style first."
msgstr "你必须选择一个风格第一You must select a style first.。"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "SQLite (*.sqlite)"
msgstr "数据库SQLite (*.sqlite)"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "The database has been converted/upgraded."
msgstr "这个数据库已经转换/升级。"

msgctxt "MainWindow|"
msgid "The original XML files can be found in "
msgstr "原始的XML文件中可以找到 "

msgctxt "MainWindow|"
msgid ""
"The import contained invalid beerXML. It has been imported, but please make "
"certain it makes sense."
msgstr ""

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Folder name"
msgstr ""

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Folder name:"
msgstr ""

msgctxt "MainWindow|"
msgid "Bad Name"
msgstr ""

msgctxt "MainWindow|"
msgid "A folder name must have at least one non-whitespace character in it"
msgstr ""

msgctxt "MainWindow|"
msgid "A folder name must have at least one non-/ character in it"
msgstr ""

msgctxt "MainWindow|"
msgid "calories/33cL"
msgstr ""

msgctxt "MainWindow|"
msgid "calories/12oz"
msgstr ""

msgctxt "MashDesigner|"
msgid "No Fermentables"
msgstr "没有发酵物"

msgctxt "MashDesigner|"
msgid "Your recipe must have fermentables to design a mash."
msgstr "你的配方必须有设计醪的发酵物。"

msgctxt "MashDesigner|"
msgid "No Equipment"
msgstr "没有设备"

msgctxt "MashDesigner|"
msgid ""
"You have not set an equipment for this recipe. We really cannot continue "
"without one."
msgstr "您没有设置一个设备，这个食谱。我们真的无法继续没有之一。"

msgctxt "MashDesigner|"
msgid "Tun Temp"
msgstr "屯温度Tun Temp"

msgctxt "MashDesigner|"
msgid "Enter the temperature of the tun before your first infusion."
msgstr "输入的温度屯之前，你第一次输液。"

msgctxt "MashDesigner|"
msgid "Decoction error"
msgstr "汤错误Decoction error"

msgctxt "MashDesigner|"
msgid "The first mash step cannot be a decoction."
msgstr "第一醪步骤不能煎服。"

#, qt-format
msgctxt "MashStepTableModel|"
msgid "Bad model index. row = %1"
msgstr "坏榜样指数排=％1row = %1"

#, qt-format
msgctxt "MashStepTableModel|"
msgid "Bad column: %1"
msgstr "坏列Bad column: %1"

msgctxt "MashStepTableModel|"
msgid "Name"
msgstr "名"

msgctxt "MashStepTableModel|"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "MashStepTableModel|"
msgid "Amount"
msgstr "量Amount"

msgctxt "MashStepTableModel|"
msgid "Infusion Temp"
msgstr "灌注温度Infusion Temp"

msgctxt "MashStepTableModel|"
msgid "Target Temp"
msgstr "目标温度Target Temp"

msgctxt "MashStepTableModel|"
msgid "Time"
msgstr "时间Time"

#, qt-format
msgctxt "MashWizard|"
msgid "Mash thickness (%1/%2)"
msgstr "醪厚度（1％/2％）Mash thickness (%1/%2)"

msgctxt "MashWizard|"
msgid "Bad thickness"
msgstr "坏厚度\t Bad thickness"

msgctxt "MashWizard|"
msgid "You must have a positive mash thickness."
msgstr "你必须有一个积极的麦芽浆厚度"

msgctxt "MashWizard|"
msgid "No steps"
msgstr "没有步骤"

msgctxt "MashWizard|"
msgid "There must be at least one mash step to run the wizard."
msgstr ""
"必须有至少一个土豆泥步骤来运行该向导There must be at least one mash step to run the wizard.。"

msgctxt "MashWizard|"
msgid "First step"
msgstr "第一步First step"

msgctxt "MashWizard|"
msgid "Your first mash step must be an infusion."
msgstr "你第一醪一步都要输液。Your first mash step must be an infusion."

msgctxt "MashWizard|"
msgid "Mash too thick"
msgstr "醪太厚"

msgctxt "MashWizard|"
msgid "Your mash is too thick for desired temp. at first step."
msgstr "你醪太厚所需的温度。在第一步骤。"

msgctxt "MashWizard|"
msgid "Decoction error"
msgstr "汤错误Decoction error"

msgctxt "MashWizard|"
msgid "Something went wrong in decoction calculation."
msgstr "煎剂计算出了错。Something went wrong in decoction calculation."

msgctxt "MashWizard|"
msgid "Sparge temp."
msgstr "SPARGE温度。Sparge temp."

msgctxt "MashWizard|"
msgid ""
"In order to hit your sparge temp, the sparge water must be above boiling. "
"Lower your sparge temp, or allow for more sparge water."
msgstr "为了打你的喷雾温度，喷雾水必须煮沸以上。喷雾温度降低，或允许更多的喷雾水"

msgctxt "MashWizard|"
msgid "Too much wort"
msgstr "太多的麦汁"

msgctxt "MashWizard|"
msgid ""
"You have too much wort from the mash for your boil size. I suggest "
"increasing the boil size by increasing the boil time, or reducing your mash "
"thickness."
msgstr "你有太多的麦汁从熬大小醪。我建议增加熬熬时间，通过增加或减少您的醪厚度尺寸。"

msgctxt "MiscDialog|"
msgid "Misc name"
msgstr "其他名称"

msgctxt "MiscDialog|"
msgid "Misc name:"
msgstr "其他名称："

msgctxt "MiscDialog|"
msgid "Misc Database"
msgstr "Misc数据库Misc Database"

msgctxt "MiscDialog|"
msgid "Add to Recipe"
msgstr "添加到配方Add to Recipe"

msgctxt "MiscDialog|"
msgid "New"
msgstr "新New"

msgctxt "MiscDialog|"
msgid "Add selected ingredient to recipe"
msgstr "选择添加成份，配方添加选定的配方成分Add selected ingredient to recipe"

msgctxt "MiscDialog|"
msgid "Create new ingredient"
msgstr "创建新的成分Create new ingredient"

msgctxt "MiscDialog|"
msgid "Edit selected ingredient"
msgstr "编辑选定的成分Edit selected ingredient"

msgctxt "MiscDialog|"
msgid "Remove selected ingredient"
msgstr "删除选定的成分Remove selected ingredient"

msgctxt "MiscItemDelegate|"
msgid "Spice"
msgstr "香料Spice"

msgctxt "MiscItemDelegate|"
msgid "Fining"
msgstr "罚款Fining"

msgctxt "MiscItemDelegate|"
msgid "Water Agent"
msgstr "水剂Water Agent"

msgctxt "MiscItemDelegate|"
msgid "Herb"
msgstr "草本植物Herb"

msgctxt "MiscItemDelegate|"
msgid "Flavor"
msgstr "味Flavor"

msgctxt "MiscItemDelegate|"
msgid "Other"
msgstr "其他"

msgctxt "MiscItemDelegate|"
msgid "Boil"
msgstr "熬Boil"

msgctxt "MiscItemDelegate|"
msgid "Mash"
msgstr "糖化Mash"

msgctxt "MiscItemDelegate|"
msgid "Primary"
msgstr "主要"

msgctxt "MiscItemDelegate|"
msgid "Secondary"
msgstr "次要Secondary"

msgctxt "MiscItemDelegate|"
msgid "Bottling"
msgstr "装瓶"

msgctxt "MiscTableModel|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "MiscTableModel|"
msgid "Type"
msgstr "类型Type"

msgctxt "MiscTableModel|"
msgid "Use"
msgstr "使用Use"

msgctxt "MiscTableModel|"
msgid "Time"
msgstr "时间Time"

msgctxt "MiscTableModel|"
msgid "Amount"
msgstr "量Amount"

msgctxt "MiscTableModel|"
msgid "Weight"
msgstr "重量"

msgctxt "MiscTableModel|"
msgid "Volume"
msgstr "量体积Volume"

msgctxt "MiscTableModel|"
msgid "Amount Type"
msgstr "金额类型MiscTableModel |"

msgctxt "MiscTableModel|"
msgid "Inventory"
msgstr ""

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "Open Directory"
msgstr "开放目录"

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "Copy Data"
msgstr "复制数据复制数据"

msgctxt "OptionDialog|"
msgid ""
"There do not seem to be any data files in this directory, so we will copy "
"your old data here."
msgstr "似乎是没有任何的数据文件在此目录中，所以我们将在这里复制旧的数据。"

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "Please restart Brewtarget."
msgstr "请重新启动Brewtarget。"

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "Catalan"
msgstr ""

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "Czech"
msgstr ""

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "German"
msgstr ""

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "English"
msgstr ""

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "Greek"
msgstr ""

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "Spanish"
msgstr ""

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "French"
msgstr ""

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "Italian"
msgstr ""

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "Dutch"
msgstr ""

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "Polish"
msgstr ""

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "Portuguese"
msgstr ""

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "Russian"
msgstr ""

msgctxt "OptionDialog|"
msgid "Chinese"
msgstr ""

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Invalid color formula type: %1"
msgstr "无效的颜色配方类型：％1Invalid color formula type: %1"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Unrecognized IBU formula type. %1"
msgstr "无法识别的IBU公式类型。％1Unrecognized IBU formula type. %1"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Batch Size: %1\n"
msgstr "批次大小：％1Batch Size: %1\n"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Boil Size: %1\n"
msgstr ""
"煮沸大小：％1\n"
"Boil Size: %1\n"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Boil Time: %1\n"
msgstr "煮沸时间：％1Boil Time: %1\n"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "OG: %1\n"
msgstr "OG: %1\n"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "FG: %1\n"
msgstr "FG: %1\n"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Bitterness: %1 IBUs (%2)\n"
msgstr "苦味：％1 IBUS（％2）Bitterness: %1 IBUs (%2)\n"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Color: %1 SRM (%2)\n"
msgstr ""
"颜色：％1 SRM（％2）\n"
"Color: %1 SRM (%2)\n"

msgctxt "QObject|"
msgid "Fermentables\n"
msgstr "发酵物\n"

msgctxt "QObject|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "QObject|"
msgid "Type"
msgstr "类型Type"

msgctxt "QObject|"
msgid "Amount"
msgstr "量Amount"

msgctxt "QObject|"
msgid "Mashed"
msgstr "捣碎Mashed"

msgctxt "QObject|"
msgid "Late"
msgstr "晚Late"

msgctxt "QObject|"
msgid "Yield"
msgstr "产量Yield"

msgctxt "QObject|"
msgid "Color"
msgstr "颜色Color"

msgctxt "QObject|"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "QObject|"
msgid "No"
msgstr "否"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Total grain: %1\n"
msgstr "粮食总：％1Total grain: %1\n"

msgctxt "QObject|"
msgid "Hops\n"
msgstr "酒花Hops\n"

msgctxt "QObject|"
msgid "Alpha"
msgstr "阿尔法Alpha"

msgctxt "QObject|"
msgid "Use"
msgstr "使用Use"

msgctxt "QObject|"
msgid "Time"
msgstr "时间Time"

msgctxt "QObject|"
msgid "IBU"
msgstr "IBU"

msgctxt "QObject|"
msgid "Misc\n"
msgstr "杂项Misc\n"

msgctxt "QObject|"
msgid "Yeast\n"
msgstr "酵母\n"

msgctxt "QObject|"
msgid "Form"
msgstr "形式Form"

msgctxt "QObject|"
msgid "Stage"
msgstr "舞台Stage"

msgctxt "QObject|"
msgid "Secondary"
msgstr "次要Secondary"

msgctxt "QObject|"
msgid "Primary"
msgstr "主要"

msgctxt "QObject|"
msgid "Mash\n"
msgstr "捣碎\n"

msgctxt "QObject|"
msgid "Temp"
msgstr "温度"

msgctxt "QObject|"
msgid "Target"
msgstr "目标"

msgctxt "QObject|"
msgid "Notes\n"
msgstr "笔记Notes\n"

msgctxt "QObject|"
msgid "Instructions\n"
msgstr "说明\n"

msgctxt "QObject|"
msgid "Directory Problem"
msgstr "目录问题"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "\"%1\" cannot be read."
msgstr "“％1”不能被读取。\"%1\" cannot be read."

msgctxt "QObject|"
msgid "New Version"
msgstr "新版本New Version"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Version %1 is now available. Download it?"
msgstr "版本1％。下载了吗？Version %1 is now available."

msgctxt "QObject|"
msgid "Stop bothering you about new versions?"
msgstr "停止关于新版本的困扰着你？"

msgctxt "QObject|"
msgid "Database Failure"
msgstr "数据库故障"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to open the database '%1'."
msgstr "无法打开数据库'％1'。Failed to open the database '%1'."

msgctxt "QObject|"
msgid "Save Database Changes"
msgstr "保存数据库的变化"

msgctxt "QObject|"
msgid "Would you like to save the changes you made?"
msgstr "你想保存您所做的更改？"

msgctxt "QObject|"
msgid "Multiple Databases Found"
msgstr "找到多个数据库"

msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Multiple databases were found.  Do you want to restore the changes you made "
"during your last Brewtarget session, or rollback to before last session's "
"changes?"
msgstr "发现多个数据库。你想恢复在最后Brewtarget期间会话，或者回滚所做的更改前最后一届的变化吗？"

msgctxt "QObject|"
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgctxt "QObject|"
msgid "Rollback"
msgstr "回滚Rollback"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Failed to remove the temporary backup database.  Navigate to '%1' and remove "
"'tempBackupDatabase.sqlite'."
msgstr ""
"无法删除临时备份数据库。导航到“％1”，，并删除'tempBackupDatabase.sqlite'。Navigate to '%1' and "
"remove 'tempBackupDatabase.sqlite'."

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Failed to rollback to the backup database.  Navigate to '%1', remove "
"'database.sqlite' if it exists, and rename 'tempBackupDatabase.sqlite' to "
"'database.sqlite'."
msgstr ""
"无法回滚到备份数据库。导航到“％1”，删除'database.sqlite'，如果它存在，命名'tempBackupDatabase.sqlite'dat"
"abase.sqlite'。Navigate to '%1', remove 'database.sqlite' if it exists, and "
"rename 'tempBackupDatabase.sqlite' to 'database.sqlite'."

msgctxt "QObject|"
msgid "Database Restore Failure"
msgstr "数据库恢复失败"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Failed to restore the backup database. Navigate to '%1' and rename "
"'tempBackupDatabase.sqlite' to 'database.sqlite'."
msgstr ""
"无法恢复的备份数据库。导航到'％1'命名'tempBackupDatabase.sqlite'database.sqlite'。Navigate to "
"'%1' and rename 'tempBackupDatabase.sqlite' to 'database.sqlite'."

msgctxt "QObject|"
msgid "Grain"
msgstr "粮食"

msgctxt "QObject|"
msgid "Sugar"
msgstr "糖"

msgctxt "QObject|"
msgid "Extract"
msgstr "提取"

msgctxt "QObject|"
msgid "Dry Extract"
msgstr "干浸膏Dry Extract"

msgctxt "QObject|"
msgid "Adjunct"
msgstr "附属物"

msgctxt "QObject|"
msgid "Boil"
msgstr "熬Boil"

msgctxt "QObject|"
msgid "Mash"
msgstr "糖化Mash"

msgctxt "QObject|"
msgid "Infusion"
msgstr "注入Infusion"

msgctxt "QObject|"
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgctxt "QObject|"
msgid "Decoction"
msgstr "煎煮Decoction"

msgctxt "QObject|"
msgid "Bottling"
msgstr "装瓶"

msgctxt "QObject|"
msgid "Spice"
msgstr "香料Spice"

msgctxt "QObject|"
msgid "Fining"
msgstr "罚款Fining"

msgctxt "QObject|"
msgid "Water Agent"
msgstr "水剂Water Agent"

msgctxt "QObject|"
msgid "Herb"
msgstr "草本植物Herb"

msgctxt "QObject|"
msgid "Flavor"
msgstr "味Flavor"

msgctxt "QObject|"
msgid "Other"
msgstr "其他"

msgctxt "QObject|"
msgid "Ale"
msgstr "爱尔Ale"

msgctxt "QObject|"
msgid "Lager"
msgstr "拉格Lager"

msgctxt "QObject|"
msgid "Wheat"
msgstr "小麦Wheat"

msgctxt "QObject|"
msgid "Wine"
msgstr "酒酒Wine"

msgctxt "QObject|"
msgid "Champagne"
msgstr "香槟Champagne"

msgctxt "QObject|"
msgid "Liquid"
msgstr "Liquid液体"

msgctxt "QObject|"
msgid "Dry"
msgstr "Dry干"

msgctxt "QObject|"
msgid "Slant"
msgstr "Slant偏"

msgctxt "QObject|"
msgid "Culture"
msgstr "Culture文化"

msgctxt "QObject|"
msgid "Low"
msgstr "低"

msgctxt "QObject|"
msgid "Medium"
msgstr "Medium中"

msgctxt "QObject|"
msgid "High"
msgstr "High高"

msgctxt "QObject|"
msgid "Very High"
msgstr "Very High非常高"

msgctxt "QObject|"
msgid "Recipes"
msgstr "Recipes食谱"

msgctxt "QObject|"
msgid "Equipment"
msgstr "设备Equipment"

msgctxt "QObject|"
msgid "Fermentables"
msgstr "发酵物Fermentables"

msgctxt "QObject|"
msgid "Hops"
msgstr "酒花Hops"

msgctxt "QObject|"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项Miscellaneous"

msgctxt "QObject|"
msgid "Yeast"
msgstr "酵母Yeast"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "Efficiency: %1%\n"
msgstr "效率：％1％Efficiency: %1%\n"

#, qt-format
msgctxt "QObject|"
msgid "ABV: %1%\n"
msgstr "ABV：％1％ABV: %1%\n"

msgctxt "QObject|"
msgid "Style"
msgstr "样式Style"

msgctxt "QObject|"
msgid "Folder"
msgstr ""

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to update the database"
msgstr ""

msgctxt "Recipe|"
msgid "Add grains"
msgstr "添加谷物"

msgctxt "Recipe|"
msgid "Add "
msgstr "加 "

msgctxt "Recipe|"
msgid "to the mash tun."
msgstr "to the mash tun.到糖化锅。"

msgctxt "Recipe|"
msgid "Heat water"
msgstr "Heat water加热水"

msgctxt "Recipe|"
msgid "Bring "
msgstr "Bring 带来 "

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "%1 water to %2, "
msgstr "%1 water to %2, % 1水% 2, "

msgctxt "Recipe|"
msgid "for upcoming infusions."
msgstr "for upcoming infusions.对于即将到来的输液"

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Add %1 water at %2 to mash to bring it to %3."
msgstr "Add %1 water at %2 to mash to bring it to %3.添加% 1水在% 2捣烂,要把% 3。"

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Heat mash to %1."
msgstr "Heat mash to %1.热压% 1。"

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid ""
"Bring %1 of the mash to a boil and return to the mash tun to bring it to %2."
msgstr ""
"Bring %1 of the mash to a boil and return to the mash tun to bring it to "
"%2.带% 1的糖化煮沸并返回到糖化锅带它到% 2。"

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid " Hold for %1."
msgstr " Hold for %1.持有% 1。"

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Put %1 %2 into boil for %3."
msgstr "Put %1 %2 into boil for %3.把% 1% 2成煮% 3。"

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Put %1 %2 into fermenter for %3."
msgstr "将％1％2％3进入发酵罐。Put %1 %2 into fermenter for %3."

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Put %1 %2 into first wort for %3."
msgstr "将第一麦汁％3％1％2。Put %1 %2 into first wort for %3."

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Put %1 %2 into mash for %3."
msgstr "捣烂％1％2％3。Put %1 %2 into mash for %3."

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Steep %1 %2 in wort for %3."
msgstr "陡峭的麦汁中的％3％1％2。Steep %1 %2 in wort for %3."

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Use %1 %2 for %3"
msgstr "Use %1 %2 for %3"

msgctxt "Recipe|"
msgid "Hop addition"
msgstr ""

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Use %1 %2 at bottling for %3."
msgstr "％1％2在装瓶％3。Use %1 %2 at bottling for %3."

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Put %1 %2 into primary for %3."
msgstr "将分为原发性％3％1％2。Put %1 %2 into primary for %3."

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Put %1 %2 into secondary for %3."
msgstr "将次级％3％1％2。Put %1 %2 into secondary for %3."

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Use %1 %2 for %3."
msgstr "使用％1％2％3。Use %1 %2 for %3."

msgctxt "Recipe|"
msgid "Misc addition"
msgstr "Misc addition把% 1% 2成煮% 3。"

msgctxt "Recipe|"
msgid "Do first wort hopping with "
msgstr "Do first wort hopping with 做第一次麦芽汁跳跃 "

msgctxt "Recipe|"
msgid "First wort hopping"
msgstr "First wort hopping第一次麦芽汁跳跃"

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "You should now have %1 wort."
msgstr "You should now have %1 wort.你现在应该有% 1麦芽汁。"

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid " Add %1 water to the kettle, bringing pre-boil volume to %2."
msgstr ""
" Add %1 water to the kettle, bringing pre-boil volume to %2.添加% 1水的水壶,把预煮卷% "
"2。"

msgctxt "Recipe|"
msgid "Pre-boil"
msgstr "Pre-boil\t Pre-boil"

msgctxt "Recipe|"
msgid "Boil or steep "
msgstr "Boil or steep 煮沸或陡峭的 "

msgctxt "Recipe|"
msgid "Boil/steep fermentables"
msgstr "Boil/steep fermentables煮/陡峭的fermentables"

msgctxt "Recipe|"
msgid "to the boil at knockout."
msgstr "to the boil at knockout.在淘汰赛的沸腾。"

msgctxt "Recipe|"
msgid "Knockout additions"
msgstr "Knockout additions淘汰赛添加"

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "You should have %1 wort post-boil."
msgstr "你应该有1％的麦汁煮沸后。You should have %1 wort post-boil."

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid ""
"\n"
"You anticipate losing %1 to trub and chiller loss."
msgstr ""
"\n"
"您预计失去1％的凝固物和冷水机组的损失。You anticipate losing %1 to trub and chiller loss."

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid ""
"\n"
"Add %1 top up water into primary."
msgstr ""
"\n"
"添加％1顶到初级化妆水。Add %1 top up water into primary."

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid ""
"\n"
"The final volume in the primary is %1."
msgstr ""
"\n"
"在主终体积为％1。The final volume in the primary is %1."

msgctxt "Recipe|"
msgid "Post boil"
msgstr "发布熬Post boil"

msgctxt "Recipe|"
msgid "Boil time"
msgstr "煮沸时间Boil time"

msgctxt "Recipe|"
msgid ""
"You did not configure an equipment (which you really should), so tell me the "
"boil time."
msgstr ""
"你没有配置设备（你真的应该），所以告诉我熬时间。You did not configure an equipment (which you really "
"should), so tell me the boil time."

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Bring the wort to a boil and hold for %1."
msgstr "麦汁煮沸，保持1％。Bring the wort to a boil and hold for %1."

msgctxt "Recipe|"
msgid "Start boil"
msgstr "开始沸腾Start boil"

msgctxt "Recipe|"
msgid "Flameout"
msgstr "熄火Flameout"

msgctxt "Recipe|"
msgid "Stop boiling the wort."
msgstr "停止沸腾麦汁。Stop boiling the wort."

msgctxt "Recipe|"
msgid "Cool wort and pitch "
msgstr "冷麦汁和俯仰 Cool wort and pitch "

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "%1 %2 yeast, "
msgstr "％1％2酵母，%1 %2 yeast, "

msgctxt "Recipe|"
msgid "to the primary."
msgstr "到主服务器。to the primary."

msgctxt "Recipe|"
msgid "Pitch yeast"
msgstr "间距酵母Pitch yeast"

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Let ferment until FG is %1."
msgstr "让发酵，直到FG是1％。Let ferment until FG is %1."

msgctxt "Recipe|"
msgid "Ferment"
msgstr "发酵Ferment"

msgctxt "Recipe|"
msgid "Transfer beer to secondary."
msgstr "二次传输啤酒。Transfer beer to secondary."

msgctxt "Recipe|"
msgid "Transfer to secondary"
msgstr "转移到二级Transfer to secondary"

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "Add %1 %2 to boil at %3."
msgstr "添加％1％2％3烧开。Add %1 %2 to boil at %3."

msgctxt "Recipe|"
msgid "Raise water to boil and then remove from heat. Stir in  "
msgstr "提高水烧开，然后从火上移开。拌入  Raise water to boil and then remove from heat.  "

msgctxt "Recipe|"
msgid "Add Extracts to water"
msgstr "添加提取到水Add Extracts to water"

#, qt-format
msgctxt "Recipe|"
msgid "%1 water to %2 "
msgstr "％2％1水 %1 water to %2 "

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "unknown style"
msgstr "未知风格unknown style"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "N/A"
msgstr "N / A"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Brewer"
msgstr "布鲁尔Brewer"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Batch Size"
msgstr "批次大小Batch Size"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Boil Size"
msgstr "煮沸尺寸Boil Size"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Boil Time"
msgstr "煮沸时间Boil Time"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Efficiency"
msgstr "效率Efficiency"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "OG"
msgstr "OG"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "FG"
msgstr "FG"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "ABV"
msgstr "ABV"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Color"
msgstr "颜色Color"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Calories (per 12 oz.)"
msgstr "卡路里（每次12盎司。）Calories (per 12 oz.)"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Fermentables"
msgstr "发酵物Fermentables"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Total grain:"
msgstr "粮食总：Total grain:"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Type"
msgstr "类型Type"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Amount"
msgstr "量Amount"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Mashed"
msgstr "捣碎Mashed"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Late"
msgstr "晚Late"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Yield"
msgstr "产量Yield"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Hops"
msgstr "酒花Hops"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Alpha"
msgstr "阿尔法Alpha"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Use"
msgstr "使用Use"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Time"
msgstr "时间Time"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Form"
msgstr "形式Form"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "IBU"
msgstr "IBU"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Misc"
msgstr "其他"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Yeast"
msgstr "酵母Yeast"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Stage"
msgstr "舞台Stage"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Secondary"
msgstr "次要Secondary"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Primary"
msgstr "主要"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Mash"
msgstr "糖化Mash"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Temp"
msgstr "温度"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Target Temp"
msgstr "目标温度Target Temp"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Notes"
msgstr "说明Notes"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Instructions"
msgstr "指令Instructions"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Brew Date"
msgstr "酿造日期"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Preboil"
msgstr "Preboil"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "SG"
msgstr "SG"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Volume into BK"
msgstr "卷成BKVolume into BK"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Strike Temp"
msgstr "行使温度Strike Temp"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Final Temp"
msgstr "最终温度Final Temp"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Eff into BK"
msgstr "BK效率成Eff into BK"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Projected OG"
msgstr "预计OGProjected OG"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Postboil"
msgstr "Postboil"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Postboil Volume"
msgstr "Postboil体积Postboil Volume"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Volume Into Fermenter"
msgstr "进入发酵罐的体积Volume Into Fermenter"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Brewhouse Eff"
msgstr "啤酒厂效率Brewhouse Eff"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Projected ABV"
msgstr "预计ABVProjected ABV"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Postferment"
msgstr "Postferment"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Volume"
msgstr "量体积Volume"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Print Document"
msgstr "打印文件"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Code"
msgstr ""

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Guide"
msgstr ""

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "BoilTime"
msgstr ""

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Beta"
msgstr ""

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Lab"
msgstr "实验室Lab"

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Attenuation"
msgstr ""

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Id"
msgstr ""

msgctxt "RecipeFormatter|"
msgid "Flocculation"
msgstr "絮凝Flocculation"

msgctxt "RefractoDialog|"
msgid "OG Mismatch"
msgstr "OG不匹配"

#, qt-format
msgctxt "RefractoDialog|"
msgid ""
"Based on the given original plato, the OG should be %1, but you have entered "
"%2. Continuing with the calculated OG."
msgstr ""
"根据给定的原始柏拉图，OG应该是1％，但是，你已经进入了2％。继续计算OG。Based on the given original plato, the "
"OG should be %1, but you have entered %2."

msgctxt "ScaleRecipeTool|"
msgid "Recipe Scaled"
msgstr "配方缩放"

msgctxt "ScaleRecipeTool|"
msgid ""
"The mash has been reset due to the fact that mash temperatures do not scale "
"easily. Please re-run the mash wizard."
msgstr "的糊状物已被复位，因为这样的事实，醪液温度不很容易扩展。请重新运行醪向导。"

msgctxt "ScaleRecipeTool|"
msgid ""
"The equipment and mash have been reset due to the fact that mash "
"temperatures do not scale easily. Please re-run the mash wizard."
msgstr "设备和土豆泥已复位由于这样的事实醪的温度不容易扩展。请重新运行醪向导。"

msgctxt "StyleEditor|"
msgid "Style name"
msgstr "样式名"

msgctxt "StyleEditor|"
msgid "Style name:"
msgstr "风格名称："

msgctxt "TimerWidget|"
msgid "Open Sound"
msgstr "打开声音"

msgctxt "TimerWidget|"
msgid "Audio Files (*.wav *.ogg *.mp3 *.aiff)"
msgstr "音频文件（*。WAV OGG，MP3音乐，AIFF）"

msgctxt "TimerWidget|"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgctxt "TimerWidget|"
msgid "Start"
msgstr "开始"

msgctxt "TimerWidget|"
msgid "Set the timer to the specified value"
msgstr "设置定时器为指定的值Set the timer to the specified value"

msgctxt "TimerWidget|"
msgid "HH:MM:SS"
msgstr "HH:MM:SS"

msgctxt "TimerWidget|"
msgid "Start/Stop timer"
msgstr "启动/停止计时器Start/Stop timer"

msgctxt "TimerWidget|"
msgid "Set a sound as the alarm"
msgstr "设置一个声音警报Set a sound as the alarm"

msgctxt "TimerWidget|"
msgid "Set"
msgstr "沒"

msgctxt "TimerWidget|"
msgid "Sound"
msgstr "声音Sound"

#, qt-format
msgctxt "WaterTableModel|"
msgid "Bad model index. row = %1"
msgstr "坏榜样指数排=％1row = %1"

#, qt-format
msgctxt "WaterTableModel|"
msgid "Bad column: %1"
msgstr "坏列：％1Bad column: %1"

msgctxt "WaterTableModel|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "WaterTableModel|"
msgid "Amount"
msgstr "量Amount"

msgctxt "WaterTableModel|"
msgid "Calcium (ppm)"
msgstr "钙（PPM）Calcium (ppm)"

msgctxt "WaterTableModel|"
msgid "Bicarbonate (ppm)"
msgstr "碳酸氢钠（PPM）Bicarbonate (ppm)"

msgctxt "WaterTableModel|"
msgid "Sulfate (ppm)"
msgstr "硫酸（PPM）Sulfate (ppm)"

msgctxt "WaterTableModel|"
msgid "Chloride (ppm)"
msgstr "氯化物（PPM）Chloride (ppm)"

msgctxt "WaterTableModel|"
msgid "Sodium (ppm)"
msgstr "钠（PPM）Sodium (ppm)"

msgctxt "WaterTableModel|"
msgid "Magnesium (ppm)"
msgstr "镁Magnesium (ppm)"

msgctxt "YeastDialog|"
msgid "Yeast name"
msgstr "酵母的名字Yeast name"

msgctxt "YeastDialog|"
msgid "Yeast name:"
msgstr "酵母的名字:Yeast name:"

msgctxt "YeastDialog|"
msgid "Yeast Database"
msgstr "酵母数据库Yeast Database"

msgctxt "YeastDialog|"
msgid "Add to Recipe"
msgstr "添加到配方Add to Recipe"

msgctxt "YeastDialog|"
msgid "New"
msgstr "新New"

msgctxt "YeastDialog|"
msgid "Add selected ingredient to recipe"
msgstr "选择添加成份，配方添加选定的配方成分Add selected ingredient to recipe"

msgctxt "YeastDialog|"
msgid "Create new ingredient"
msgstr "创建新的成分Create new ingredient"

msgctxt "YeastDialog|"
msgid "Edit selected ingredient"
msgstr "编辑选定的成分Edit selected ingredient"

msgctxt "YeastDialog|"
msgid "Remove selected ingredient"
msgstr "删除选定的成分Remove selected ingredient"

msgctxt "YeastItemDelegate|"
msgid "Ale"
msgstr "爱尔Ale"

msgctxt "YeastItemDelegate|"
msgid "Lager"
msgstr "拉格Lager"

msgctxt "YeastItemDelegate|"
msgid "Wheat"
msgstr "小麦Wheat"

msgctxt "YeastItemDelegate|"
msgid "Wine"
msgstr "酒Wine"

msgctxt "YeastItemDelegate|"
msgid "Champagne"
msgstr "香槟Champagne"

msgctxt "YeastItemDelegate|"
msgid "Liquid"
msgstr "Liquid液体"

msgctxt "YeastItemDelegate|"
msgid "Dry"
msgstr "Dry干"

msgctxt "YeastItemDelegate|"
msgid "Slant"
msgstr "Slant偏"

msgctxt "YeastItemDelegate|"
msgid "Culture"
msgstr "Culture文化"

#, qt-format
msgctxt "YeastTableModel|"
msgid "Bad model index. row = %1"
msgstr "坏榜样指数排row = %1"

#, qt-format
msgctxt "YeastTableModel|"
msgid "Bad column: %1"
msgstr "坏列Bad column: %1"

msgctxt "YeastTableModel|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "YeastTableModel|"
msgid "Type"
msgstr "类型Type"

msgctxt "YeastTableModel|"
msgid "Form"
msgstr "形式Form"

msgctxt "YeastTableModel|"
msgid "Amount"
msgstr "量Amount"

msgctxt "YeastTableModel|"
msgid "Laboratory"
msgstr "实验室Laboratory"

msgctxt "YeastTableModel|"
msgid "Product ID"
msgstr "产品IDProduct ID"

msgctxt "YeastTableModel|"
msgid "Inventory"
msgstr ""

msgctxt "brewDayScrollWidget|"
msgid "Form"
msgstr "形式Form"

msgctxt "brewDayScrollWidget|"
msgid "Generate Instructions"
msgstr "生成指令"

msgctxt "brewDayScrollWidget|"
msgid "Insert step"
msgstr "插入步骤"

msgctxt "brewDayScrollWidget|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "brewDayScrollWidget|"
msgid "Name of new step"
msgstr "新的一步名称"

msgctxt "brewDayScrollWidget|"
msgid "Step #"
msgstr "步骤＃"

msgctxt "brewDayScrollWidget|"
msgid "The number where the new step should be placed"
msgstr "应放置在新的步骤的数目"

msgctxt "brewDayScrollWidget|"
msgid "Insert the new step"
msgstr "插入新的一步Insert the new stepyi"

msgctxt "brewDayScrollWidget|"
msgid "Move steps"
msgstr "移动步骤Move steps"

msgctxt "brewDayScrollWidget|"
msgid "Move currently selected step up"
msgstr "移动当前选中的加强Move currently selected step up"

msgctxt "brewDayScrollWidget|"
msgid "Move currently selected step down"
msgstr "移动当前选中下台Move currently selected step down"

msgctxt "brewDayScrollWidget|"
msgid "Remove currently selected step"
msgstr "删除当前选中的一步Remove currently selected step"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "Brewday Mode"
msgstr "Brewday模式Brewday Mode"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "Instructions"
msgstr "指令Instructions"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "Move currently selected step up"
msgstr "移动当前选中的加强Move currently selected step up"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "Up"
msgstr "上层Up"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "Move currently selected step down"
msgstr "移动当前选中下台Move currently selected step down"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "Down"
msgstr "下Down"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "Remove currently selected step"
msgstr "删除当前选择的步骤Remove currently selected step"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "Remove"
msgstr "消除Remove"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "Insert step"
msgstr "插入步骤"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "Name of new step"
msgstr "新的一步名称"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "Step #"
msgstr "步骤＃"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "The number where the new step should be placed"
msgstr "应放置在新的步骤的数目"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "Insert the new step"
msgstr "插入新的一步Insert the new stepyi"

msgctxt "brewDayWidget|"
msgid "Insert"
msgstr "插入"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Preboil"
msgstr "Preboil"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "SG"
msgstr "SG"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Preboil gravity"
msgstr "Preboil重力Preboil gravity"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Volume"
msgstr "量体积体积Volume"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Volume of wort collected"
msgstr "收集的麦芽汁的体积"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Strike Temp"
msgstr "行使温度Strike Temp"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Temperature of mash after dough in"
msgstr "糖化温度后的面团Temperature of mash after dough in"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Final Temp"
msgstr "最终温度Final Temp"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Temperature of mash before mash out"
msgstr "混搭出前醪温度"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Postboil"
msgstr "Postboil"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "OG"
msgstr "OG"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Post boil gravity"
msgstr "烧开后重力Post boil gravity"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Postboil Volume"
msgstr "Postboil体积Postboil Volume"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Volume of wort in BK after boil"
msgstr "在BK卷麦汁煮沸后Volume of wort in BK after boil"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Volume of wort transferred to fermenter"
msgstr "麦汁量转移到发酵Volume of wort transferred to fermenter"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Volume into fermenter"
msgstr "进入发酵罐的体积Volume into fermenter"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid " Pitch Temp"
msgstr " 间距温度 Pitch Temp"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Temperature of wort when yeast is pitched"
msgstr "麦汁温度时，酵母投Temperature of wort when yeast is pitched"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Postferment"
msgstr "Postferment"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Final gravity"
msgstr "最后重力"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Volume of beer into serving keg/bottles"
msgstr "服成桶/瓶啤酒量"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "percent efficiency into boil kettle"
msgstr ""

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Eff into BK"
msgstr "BK效率成Eff into BK"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Expected OG, based on measure fg"
msgstr "预计OG，根据措施FG"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Projected OG"
msgstr "预计OG"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Brewhouse efficiency"
msgstr "啤酒厂效率"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Brewhouse Eff"
msgstr "啤酒厂效率Brewhouse Eff"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Expected ABV based on OG"
msgstr "根据OG预期ABV"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Projected ABV"
msgstr "预计ABVProjected ABV"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "ABV based on FG"
msgstr "ABV基于FGABV based on FG"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "ABV"
msgstr "ABV"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "Notes"
msgstr "说明Notes"

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "brewNote"
msgstr ""

msgctxt "brewNoteWidget|"
msgid "yyyy-dd-MM"
msgstr ""

msgctxt "equipmentEditor|"
msgid "Specific heat (cal/(g*K))"
msgstr "比热（千卡/（G* K））Specific heat (cal/(g*K))"

msgctxt "equipmentEditor|"
msgid "Losses"
msgstr "LossesLosses"

msgctxt "equipmentEditor|"
msgid "Kettle to fermenter"
msgstr "水壶发酵Kettle to fermenter"

msgctxt "equipmentEditor|"
msgid "Lauter deadspace"
msgstr "纯净的死亡空间Lauter deadspace"

msgctxt "equipmentEditor|"
msgid "equipmentEditor"
msgstr ""

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Fermentable Editor"
msgstr "可发酵的编辑Fermentable Editor"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Required Fields"
msgstr "必填项Required Fields"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Type"
msgstr "类型Type"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Grain"
msgstr "粮食"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Sugar"
msgstr "糖"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Extract"
msgstr "提取"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Dry Extract"
msgstr "干浸膏Dry Extract"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Adjunct"
msgstr "附属物"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Amount"
msgstr "量Amount"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Yield (%)"
msgstr "收益率（％）Yield (%)"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Yield as compared to glucose"
msgstr "良品率相比为葡萄糖Yield as compared to glucose"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Lovibond rating"
msgstr "罗维朋评级Lovibond rating"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Add After Boil"
msgstr "开锅后加入Add After Boil"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "This ingredient is added post boil."
msgstr "这种成分加入后烧开。This ingredient is added post boil."

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Origin"
msgstr "来源Origin"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Supplier"
msgstr "提供者Supplier"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Coarse/Fine Diff (%)"
msgstr "粗/细变化（％）Coarse/Fine Diff (%)"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Yield difference between coarse and fine grind"
msgstr "粗，细研磨的产量之间的差异Yield difference between coarse and fine grind"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Moisture (%)"
msgstr "水分（％）Moisture (%)"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Moisture percentage by mass"
msgstr "水分的质量百分比Moisture percentage by mass"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "DP (Lintner)"
msgstr "DP（林特纳）DP (Lintner)"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Diastatic power in Lintner"
msgstr "林特纳糖化力Diastatic power in Lintner"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Protein (%)"
msgstr "蛋白质（％）Protein (%)"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Protein percentage by mass"
msgstr "蛋白质的质量百分比Protein percentage by mass"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Max In Batch (%)"
msgstr "最大批量（％）Max In Batch (%)"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Maximum recommended percentage of total grist"
msgstr "推荐的最大百分比总谷物Maximum recommended percentage of total grist"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Recommend Mash"
msgstr "推荐醪Recommend Mash"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Recommend this be mashed"
msgstr "推荐这捣碎Recommend this be mashed"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Is Mashed"
msgstr "捣碎Is Mashed"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Checked if it is present in mash"
msgstr "检查，如果它是存在于麦芽浆中Checked if it is present in mash"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Bitterness (IBU*gal/lb)"
msgstr "苦味（IBU加仑/磅）苦（IBU *加仑/磅）"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Bitterness of pre-hopped extracts"
msgstr "预跳上提取的苦味Bitterness of pre-hopped extracts"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Notes:"
msgstr "附注：Notes:"

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Default Amount"
msgstr ""

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Amount in Inventory"
msgstr ""

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Amount in inventory"
msgstr ""

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "fermentableEditor"
msgstr ""

msgctxt "fermentableEditor|"
msgid "Color"
msgstr "颜色Color"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Hop Editor"
msgstr "跳编辑Hop Editor"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Required Fields"
msgstr "必填项Required Fields"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Alpha (%)"
msgstr "Alpha (%)α-酸为"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Alpha acids as percent by mass"
msgstr "α-酸为质量百分比Alpha acids as percent by mass"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Amount"
msgstr "量Amount"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Use"
msgstr "使用Use"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Mash"
msgstr "糖化Mash"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "First Wort"
msgstr "第一次麦芽汁First Wort"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Boil"
msgstr "熬Boil"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Aroma"
msgstr "香气"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Dry Hop"
msgstr "干合Dry Hop"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Time"
msgstr "时间Time"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Type"
msgstr "类型Type"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Bittering"
msgstr "苦味\t Bittering"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Both"
msgstr "两Both"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Form"
msgstr "形式Form"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Leaf"
msgstr "叶Leaf"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Pellet"
msgstr "丸Pellet"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Plug"
msgstr "插头Plug"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Beta (%)"
msgstr "Beta (%)β(%"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Beta acids as percent by mass"
msgstr "β氨基酸为质量百分比Beta acids as percent by mass"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "HSI"
msgstr "溪HSI"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Hop Stability/Storage index"
msgstr "啤酒花稳定/存储索引Hop Stability/Storage index"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Origin"
msgstr "来源Origin"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Humulene (%)"
msgstr "蛇麻烯(%)Humulene (%)"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Humulene"
msgstr "蛇麻烯Humulene"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Caryophyllene (%)"
msgstr "石竹烯(%)Caryophyllene (%)"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Caryophyllene"
msgstr "石竹烯Caryophyllene"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Cohumulone (%)"
msgstr "草酮（％）Cohumulone (%)"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Cohumulone"
msgstr "草酮Cohumulone"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Myrcene (%)"
msgstr "月桂烯（％）Myrcene (%)"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Myrcene"
msgstr "月桂烯Myrcene"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Substitutes:"
msgstr "替补：Substitutes:"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Notes:"
msgstr "附注：Notes:"

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Default Amount "
msgstr ""

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Amount in Inventory"
msgstr ""

msgctxt "hopEditor|"
msgid "Amount in inventory"
msgstr ""

msgctxt "instructionWidget|"
msgid "Form"
msgstr "形式Form"

msgctxt "instructionWidget|"
msgid "Show a timer"
msgstr "显示一个计时器Show a timer"

msgctxt "instructionWidget|"
msgid "Show timer"
msgstr "显示计时器Show timer"

msgctxt "instructionWidget|"
msgid "Mark this step completed"
msgstr "标记完成这一步Mark this step completed"

msgctxt "instructionWidget|"
msgid "Step completed"
msgstr "步骤完成Step completed"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Recipes"
msgstr "Recipes食谱"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Styles"
msgstr "样式Styles"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Fermentables"
msgstr "发酵物Fermentables"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Hops"
msgstr "酒花Hops"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Miscs"
msgstr "Miscs"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Yeasts"
msgstr "酵母菌Yeasts"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Recipe"
msgstr "食谱"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Name of recipe"
msgstr "配方名称Name of recipe"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Target boil size"
msgstr "目标熬大小的Target boil size"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Efficiency (%)"
msgstr "效率(%)Efficiency (%)"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Calculated Boil Size"
msgstr "煮多少计算Calculated Boil Size"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Calculated Batch Size"
msgstr "计算批量大小Calculated Batch Size"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "The extraction efficiency you expect"
msgstr "你期望的萃取效率The extraction efficiency you expect"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Style"
msgstr "样式Style"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Boil Time"
msgstr "煮沸时间Boil Time"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Target batch size"
msgstr "目标批量大小"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Target Batch Size"
msgstr "目标批次大小Target Batch Size"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Equipment"
msgstr "设备Equipment"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Target Boil Size"
msgstr "目标熬尺寸的Target Boil Size"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "OG"
msgstr "OG"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Boil SG"
msgstr "煮SGBoil SG"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "FG"
msgstr "FG"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "ABV"
msgstr "ABV"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Bitterness (IBU)"
msgstr "苦味（IBU）"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Color"
msgstr "颜色Color"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "IBU/GU"
msgstr "IBU/GU"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Calories/12oz"
msgstr "卡路里/ 12盎司Calories/12oz"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Extras"
msgstr "额外Extras"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Brewday"
msgstr "Brewday"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Add a fermentable"
msgstr "添加一个可发酵Add a fermentable"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Remove selected fermentable"
msgstr "删除选定的发酵Remove selected fermentable"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Edit selected fermentable"
msgstr "编辑选定的可发酵Edit selected fermentable"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Add hop"
msgstr "添加酒花Add hop"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Remove selected hop"
msgstr "删除选定的跳Remove selected hop"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Edit selected hop"
msgstr "编辑选择Edit selected hop"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项Miscellaneous"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Add misc"
msgstr "添加杂项Add misc"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Remove selected misc"
msgstr "移动选定杂项Remove selected misc"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Edit selected misc"
msgstr "编辑选定的杂项Edit selected misc"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Yeast"
msgstr "酵母Yeast"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Add yeast"
msgstr "添加酵母Add yeast"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Remove selected yeast"
msgstr "删除选定的酵母Remove selected yeast"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Edit selected yeast"
msgstr "编辑选择的酵母Edit selected yeast"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Mash"
msgstr "糖化Mash"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Add mash step"
msgstr "添加醪步骤“Add mash step"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Remove selected mash step"
msgstr "删除选定的醪步骤"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Edit selected mash step"
msgstr "编辑选定的醪步骤“"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Edit mash properties"
msgstr "编辑捣烂属性Edit mash properties"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Edit mash"
msgstr "编辑捣烂编辑捣烂"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Mash Des"
msgstr "醪DESMash Des"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Invoke the mash wizard"
msgstr "调用捣烂向导Invoke the mash wizard"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Mash wiz"
msgstr "醪WIZMash wiz"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Mashs"
msgstr "Mashs"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Mash step up"
msgstr "糖化加强Mash step up"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Mash step down"
msgstr "糖化下台Mash step down"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Save this mash profile"
msgstr "保存此捣烂文件Save this mash profile"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Save Mash"
msgstr "保存醪Save Mash"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Brewday"
msgstr "&Brewday"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Recipe"
msgstr "＆食谱&Recipe"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Database"
msgstr "和数据库&Database"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Tools"
msgstr "&工具"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "toolBar"
msgstr "工具栏toolBar"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "About &BrewTarget"
msgstr "关于BrewTargetAbout &BrewTarget"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "About Brewtarget"
msgstr "关于BrewtargetAbout Brewtarget"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Export Recipe"
msgstr "进出口配方&Export Recipe"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Fermentables"
msgstr "发酵物&Fermentables"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Ctrl+F"
msgstr "按Ctrl+ FCtrl+F"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Hops"
msgstr "啤酒花&Hops"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Ctrl+H"
msgstr "按Ctrl+ HCtrl+H"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Miscs"
msgstr "&Miscs"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Ctrl+M"
msgstr "按Ctrl+ MCtrl+M"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Yeasts"
msgstr "酵母菌&Yeasts"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Ctrl+Y"
msgstr "按CTRL + Y"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Equipments"
msgstr "及设备"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Ctrl+E"
msgstr "按Ctrl + E键"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Styles"
msgstr "与样式"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Ctrl+T"
msgstr "按Ctrl + T键"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Exit"
msgstr "退出(&E)"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Ctrl+Q"
msgstr "按Ctrl + Q"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Import Recipes"
msgstr "与进口食谱"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Options"
msgstr "与选项"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Manual"
msgstr "手动"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Scale Recipe"
msgstr "和规模配方"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Recipe to Clipboard as &Text"
msgstr "配方和文字到剪贴板"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&OG Correction Help"
msgstr "与OG校正帮助"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Convert Units"
msgstr "与转换单位"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Backup Database"
msgstr "备份数据库Backup Database"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Restore Database"
msgstr "还原数据库"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Copy Recipe"
msgstr "复制配方"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Pr&iming Calculator"
msgstr "公关及即时通信计算器Pr&iming Calculator"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Refractometer Tools"
msgstr "折射工具"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Pitch Rate Calculator"
msgstr "间距率计算器"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Merge Databases"
msgstr "合并数据库"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Select another database to merge into the current one."
msgstr "选择另一个数据库合并到当前。"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Print"
msgstr "打印(&P)"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Print Pre&view"
msgstr "打印前视图"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Export To HTML"
msgstr "＆导出为HTML"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Export to HTML"
msgstr "＆导出到HTML"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Backup"
msgstr "与备份"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Save all recipes, ingredients, etc. to a backup folder"
msgstr "所有的配方，配料等保存到备份文件夹"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Restore"
msgstr "和恢复"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Restore recipes, ingredients, etc. from a previous backup"
msgstr "恢复配方，配料，从以前的备份等"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Merge"
msgstr "您是不是要找： Merge 与合并&Merge"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Merge another set of recipes, ingredients, etc. into the current set"
msgstr ""
"合并到当前的一组中的另一组的配方，配料，等Merge another set of recipes, ingredients, etc. into "
"the current set"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&New Recipe"
msgstr "新配方&New Recipe"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Timers"
msgstr "定时器Timers"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Show timers"
msgstr "显示计时器Show timers"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Save"
msgstr "节省Save"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Delete selected"
msgstr "删除选定的Delete selected"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Delete recipe"
msgstr "删除配方Delete recipe"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Donate"
msgstr "捐赠Donate"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "&Mashs"
msgstr "&Mashs"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Mashes"
msgstr "捣烂Mashes"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "1.0"
msgstr "1.0"

msgctxt "mainWindow|"
msgid "application/x-brewtarget-ingredient"
msgstr ""

msgctxt "mainWindow|"
msgid "Strike Water Calculator"
msgstr ""

msgctxt "mainWindow|"
msgid "tab_recipe"
msgstr ""

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "Mash Designer"
msgstr "混搭设计Mash Designer"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "Type"
msgstr "类型Type"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "Target temp."
msgstr "目标温度。Target temp."

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "Time"
msgstr "时间Time"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "Batch Sparge"
msgstr "批喷雾Batch Sparge"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "Finish"
msgstr "完成Finish"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "Infusion/Decoction Amount"
msgstr "输液/汤量Infusion/Decoction Amount"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "min"
msgstr "分钟min"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "max"
msgstr "最大max"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "0"
msgstr "0"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "Infusion Temp"
msgstr "灌注温度Infusion Temp"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "Total Collected Wort"
msgstr "总收集麦芽汁Total Collected Wort"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "vol"
msgstr "卷vol"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "Tun Fullness"
msgstr "桶丰满Tun Fullness"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "tunVol"
msgstr "tunVol"

msgctxt "mashDesigner|"
msgid "thickness"
msgstr "厚度thickness"

msgctxt "mashEditor|"
msgid "Mash Editor"
msgstr "混搭编辑器Mash Editor"

msgctxt "mashEditor|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "mashEditor|"
msgid "Initial grain temp"
msgstr "初始晶粒温度Initial grain temp"

msgctxt "mashEditor|"
msgid "Sparge temp"
msgstr "吹扫温度Sparge temp"

msgctxt "mashEditor|"
msgid "Sparge temp target"
msgstr "吹扫温度目标Sparge temp target"

msgctxt "mashEditor|"
msgid "Sparge pH"
msgstr "喷雾pHSparge pH"

msgctxt "mashEditor|"
msgid "Notes"
msgstr "说明Notes"

msgctxt "mashEditor|"
msgid "Tun"
msgstr "桶Tun"

msgctxt "mashEditor|"
msgid "Initial tun temp"
msgstr "初始桶温度Initial tun temp"

msgctxt "mashEditor|"
msgid "Get following parameters from the recipe's equipment."
msgstr "以下参数配方的设备。Get following parameters from the recipe's equipment."

msgctxt "mashEditor|"
msgid "From Equipment"
msgstr "设备From Equipment"

msgctxt "mashEditor|"
msgid "Tun mass"
msgstr "桶质量Tun mass"

msgctxt "mashEditor|"
msgid "Tun sp. heat"
msgstr "桶sp热Tun sp. heat"

msgctxt "mashEditor|"
msgid "Tun specific heat (cal/(g*K))"
msgstr "桶比热(cal /(g * K))Tun specific heat (cal/(g*K))"

msgctxt "mashEditor|"
msgid "mashEditor"
msgstr ""

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Mash Step Editor"
msgstr "麦芽浆步骤编辑Mash Step Editor"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Type"
msgstr "类型Type"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Infusion"
msgstr "注入Infusion"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Decoction"
msgstr "煎煮Decoction"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Target temp."
msgstr "目标温度。Target temp."

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Target temp. of this step"
msgstr "目标温度Target temp. of this step"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Infuse Amount"
msgstr "注入量Infuse Amount"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Amount of water to infuse"
msgstr "量的水注入Amount of water to infuse"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Infuse temp."
msgstr "注入温度。Infuse temp."

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Temperature of infusion water"
msgstr "注入水的温度Temperature of infusion water"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Decoction Amount"
msgstr "汤量Decoction Amount"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Amount of mash to decoct"
msgstr "数量的麦芽浆来煎Amount of mash to decoct"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Time"
msgstr "时间Time"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Time to conduct the step"
msgstr "时间进行的步骤Time to conduct the step"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Temp. lag time"
msgstr "临时滞后时间Temp. lag time"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Lag time"
msgstr "滞后时间Lag time"

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "End temp."
msgstr "结束临时End temp."

msgctxt "mashStepEditor|"
msgid "Final temp. of this step"
msgstr "最后这一步的临时工Final temp. of this step"

msgctxt "mashWizard|"
msgid "Mash Wizard"
msgstr "糖化向导Mash Wizard"

msgctxt "mashWizard|"
msgid "Mash thickness (L/kg)"
msgstr "麦芽浆厚度(L /公斤)Mash thickness (L/kg)"

msgctxt "mashWizard|"
msgid "Mash thickness (do not enter any units)"
msgstr "麦芽浆厚度(不输入任何单位)Mash thickness (do not enter any units)"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Misc Editor"
msgstr "其他编辑器"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Type"
msgstr "类型Type"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Spice"
msgstr "香料Spice"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Fining"
msgstr "罚款Fining"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Water Agent"
msgstr "水剂Water Agent"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Herb"
msgstr "草本植物Herb"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Flavor"
msgstr "味Flavor"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Other"
msgstr "其他"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Use"
msgstr "使用Use"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Boil"
msgstr "熬Boil"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Mash"
msgstr "糖化Mash"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Primary"
msgstr "主要"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Secondary"
msgstr "次要Secondary"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Bottling"
msgstr "装瓶"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Time"
msgstr "时间Time"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Amount"
msgstr "量Amount"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Check it if the amount listed is in kg instead of L."
msgstr "检查如果上市量（公斤）代替L。"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Amount is weight?"
msgstr "金额重量？Amount is weight?"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Checked if the given amount is weight instead of volume"
msgstr "检查，如果给定的量是重量，而不是数量"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Use for:"
msgstr "用于："

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Notes:"
msgstr "附注：Notes:"

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Default Amount"
msgstr ""

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Amount in Inventory"
msgstr ""

msgctxt "miscEditor|"
msgid "Amount in inventory"
msgstr ""

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Named Mash Editor"
msgstr "命名混搭编辑器Named Mash Editor"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Mash"
msgstr "糖化Mash"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Delete selected style"
msgstr "删除选定的风格"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Initial grain temp"
msgstr "初始晶粒温度"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Sparge temp"
msgstr "吹扫温度Sparge temp"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Sparge temp target"
msgstr "吹扫温度目标Sparge temp target"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Sparge pH"
msgstr "喷雾pHSparge pH"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Notes"
msgstr "说明Notes"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Tun"
msgstr "桶Tun"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Initial tun temp"
msgstr "初始桶温度Initial tun temp"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "From Equipment"
msgstr "设备From Equipment"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Tun mass"
msgstr "桶质量Tun mass"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Tun sp. heat"
msgstr "桶sp热Tun sp. heat"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Tun specific heat (cal/(g*K))"
msgstr "桶比热(cal /(g * K))Tun specific heat (cal/(g*K))"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Add mash step"
msgstr "添加醪步骤“Add mash step"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Remove selected mash step"
msgstr "删除选定的醪步骤"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Mash step up"
msgstr "糖化加强Mash step up"

msgctxt "namedMashEditor|"
msgid "Mash step down"
msgstr "糖化下台下台醪Mash step down"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Adjust Volume to Hit OG"
msgstr "调整音量命中OGAdjust Volume to Hit OG"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Input"
msgstr "输入Input"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "SG"
msgstr "SG"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Measured gravity pre-boil"
msgstr "重力测量前熬"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Temp"
msgstr "温度"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Temperature of SG reading"
msgstr "温度的SG阅读Temperature of SG reading"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Calibration Temp"
msgstr "校准温度"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Temp to which the hydrometer is calibrated"
msgstr "温度，比重计校准"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "-or-"
msgstr "- 或者 -"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Plato"
msgstr "柏拉图Plato"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Plato (percent by mass of equivalent sucrose)"
msgstr "柏拉图质量相当于蔗糖（％）Plato (percent by mass of equivalent sucrose)"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Pre-Boil Volume"
msgstr "煮沸前成交量Pre-Boil Volume"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Measured pre-boil volume"
msgstr "测量前熬量Measured pre-boil volume"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Output"
msgstr "产量Output"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "OG w/o Correction"
msgstr "OG W / O型校正OG w/o Correction"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "OG if you boil as planned"
msgstr "OG如果你熬计划OG if you boil as planned"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Add to Boil"
msgstr "添加煮Add to Boil"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid ""
"Amount of water you need to add to hit planned OG (or boil off if negative)"
msgstr ""
"适量的水，你需要添加打计划OG（如果为负或煮沸）Amount of water you need to add to hit planned OG "
"(or boil off if negative)"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Final Batch Size"
msgstr "F最后一批大小inal Batch Size"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Estimated batch size after correction"
msgstr "修正后的预计批量大小Estimated batch size after correction"

msgctxt "ogAdjuster|"
msgid "Calculate"
msgstr "计算Calculate"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Units"
msgstr "单位Units"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Weight"
msgstr "重量"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Use SI units"
msgstr "使用国际标准单位Use SI units"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Use US traditional units"
msgstr "用我们传统的单位Use US traditional units"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Use British imperial units"
msgstr "使用英帝国单位"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Celsius"
msgstr "摄氏"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Fahrenheit"
msgstr "华氏"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Volume"
msgstr "量体积体积Volume"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Gravity"
msgstr "重力Gravity"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "20C/20C Specific Gravity"
msgstr "20／20℃比重20C/20C Specific Gravity"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Plato/Brix/Balling"
msgstr "柏拉图/糖度/球的Plato/Brix/Balling"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Color"
msgstr "颜色Color"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Use SRM"
msgstr "使用SRM"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Use EBC"
msgstr "使用EBC"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Formulas"
msgstr "公式"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Mosher's approximation"
msgstr "莫舍的近似Mosher's approximation"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Daniels' approximation"
msgstr "丹尼尔斯逼近Daniels' approximation"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Morey's approximation"
msgstr "莫雷的近似Morey's approximation"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "IBU"
msgstr "IBU"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Tinseth's approximation"
msgstr "廷塞思近似Tinseth's approximation"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Rager's approximation"
msgstr "狂怒的近似Rager's approximation"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "IBU Adjustments"
msgstr "IBU调整"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "% IBU adjustment"
msgstr "％布洛芬调整的% IBU adjustment"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Mash Hop"
msgstr "麦芽浆Mash Hop"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "First Wort"
msgstr "第一麦汁"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Directories"
msgstr "目录Directories"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Database Directory"
msgstr "数据库目录Database Directory"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Where your brewtarget .xml files are."
msgstr "你的brewtarget。xml文件Where your brewtarget .xml files are."

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Default"
msgstr "默认Default"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Language"
msgstr "语言"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid ""
"<qt>\n"
"   <b>Know another language?</b>\n"
"   <br><br>\n"
"   Or, would you like to improve a translation? Help us out and\n"
"  <a href=\"https://sourceforge.net/sendmessage.php?touser=938941\">\n"
"  provide a translation</a> so that your friends can use brewtarget!\n"
"</qt>"
msgstr ""
"<qt>\n"
"   <b>Know another language?</b>\n"
"   <br><br>\n"
"   Or, would you like to improve a translation? Help us out and\n"
"  <a href=\"https://sourceforge.net/sendmessage.php?touser=938941\">\n"
"  provide a translation</a> so that your friends can use brewtarget!\n"
"</qt>"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "mm-dd-YYYY"
msgstr ""

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "dd-mm-YYYY"
msgstr ""

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "YYYY-dd-mm"
msgstr ""

msgctxt "optionsDialog|"
msgid "Noonan's approximation"
msgstr ""

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Pitch Rate Calculator"
msgstr "间距率计算器Pitch Rate Calculator"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Input"
msgstr "输入Input"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Wort Volume"
msgstr "麦汁体积Wort Volume"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "OG"
msgstr "OG"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "For ales, 0.75-1. For lagers, 1.5-2."
msgstr "适用于0.75-1啤酒，。对于啤酒，1.5-2。For ales, 0.75-1. For lagers, 1.5-2."

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Pitch Rate (M cells)/(mL*P)"
msgstr "距率(M细胞)/(mL * P)Pitch Rate (M cells)/(mL*P)"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Aeration Method"
msgstr "曝气法Aeration Method"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Yeast Production Date"
msgstr "酵母生产日期Yeast Production Date"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Yeast Viability"
msgstr "酵母活力Yeast Viability"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "None"
msgstr "无None"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "O2 At Start"
msgstr "O2在开始O2 At Start"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Stir Plate"
msgstr "搅拌板Stir Plate"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "MM/dd/yyyy"
msgstr "MM / DD /年MM/dd/yyyy"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "%"
msgstr "%"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "TextLabel"
msgstr "文本标签TextLabel"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Calculate Viability From Date"
msgstr "计算从日期的可行性Calculate Viability From Date"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "# Vials/Smack Packs Pitched"
msgstr "啪＃瓶/包投# Vials/Smack Packs Pitched"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Output"
msgstr "产量Output"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Billions of Yeast Cells Required"
msgstr "酵母细胞所需的数十亿Billions of Yeast Cells Required"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "# Vials/Smack Packs w/o Starter"
msgstr "#瓶/打包w / o起动器# Vials/Smack Packs w/o Starter"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Dry Yeast"
msgstr "干酵母Dry Yeast"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Starter Volume"
msgstr "起动器体积Starter Volume"

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Volume of wort"
msgstr ""

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Starting gravity of the wort"
msgstr ""

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Aeration method"
msgstr ""

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Production date (Best By date less three months)"
msgstr ""

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Estimated viability of the yeast"
msgstr ""

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Desired pitch rate"
msgstr ""

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Number of vials/smack packs added to starter"
msgstr ""

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "How much yeast you will need"
msgstr ""

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "How many smack packs or vials required to reach pitch rate"
msgstr ""

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Amount of dry yeast needed to reach pitch rate"
msgstr ""

msgctxt "pitchDialog|"
msgid "Starter size to reach pitch rate"
msgstr ""

msgctxt "primingDialog|"
msgid "Priming Calculator"
msgstr "启动计算器Priming Calculator"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "Input"
msgstr "输入Input"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "Collected Beer Volume"
msgstr "收集啤酒销量Collected Beer Volume"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "Amount of beer to prime"
msgstr "数量的啤酒主要Amount of beer to prime"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "Beer Temperature"
msgstr "啤酒温度Beer Temperature"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "Temp of the beer"
msgstr "气温啤酒Temp of the beer"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "Desired Volumes"
msgstr "所需的量Desired Volumes"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "How many volumes of CO2 you want (1 L CO2 @ STP per L beer)"
msgstr ""
"你想要多少体积的CO2（1 L CO2 @ STP每升啤酒）How many volumes of CO2 you want (1 L CO2 @ "
"STP per L beer)"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "Glucose Monohydrate (corn sugar)"
msgstr "葡萄糖一水合物（玉米糖）Glucose Monohydrate (corn sugar)"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "Anhydrous Glucose"
msgstr "无水葡萄糖Anhydrous Glucose"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "Sucrose (table sugar)"
msgstr "蔗糖（蔗糖）Sucrose (table sugar)"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "Dry Malt Extract"
msgstr "干燥的麦芽提取物Dry Malt Extract"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "Output"
msgstr "产量Output"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "Prime with"
msgstr "主要与Prime with"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "How much priming ingredient to use"
msgstr "使用多少吸成分How much priming ingredient to use"

msgctxt "primingDialog|"
msgid "Calculate"
msgstr "计算Calculate"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Form"
msgstr "形式Form"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Brewer"
msgstr "布鲁尔Brewer"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Asst. Brewer"
msgstr "助理。布鲁尔Asst. Brewer"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Taste Rating"
msgstr "味道等级Taste Rating"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Primary Age (days)"
msgstr "小学年龄（天）Primary Age (days)"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Primary Temp"
msgstr "初级温度"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Secondary Age (days)"
msgstr "中学时代（天）Secondary Age (days)"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Secondary Temp"
msgstr "二次温度Secondary Temp"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Tertiary Age (days)"
msgstr "第三纪（天）Tertiary Age (days)"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Tertiary Temp"
msgstr "第三温度Tertiary Temp"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Bottle/Keg Age (days)"
msgstr "瓶/桶年龄（天）Bottle/Keg Age (days)"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Bottle/Keg Temp"
msgstr "瓶/桶温度Bottle/Keg Temp"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Date First Brewed"
msgstr "首先酿造的日期Date First Brewed"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "dd MMM yyyy"
msgstr "dd MMM yyyy"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Carbonation Volumes"
msgstr "碳化卷Carbonation Volumes"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Taste Notes"
msgstr "味道注意事项Taste Notes"

msgctxt "recipeExtrasWidget|"
msgid "Notes"
msgstr "说明Notes"

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "Refractometer Tools"
msgstr "折射工具"

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "Original Plato"
msgstr "原柏拉图Original Plato"

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "OG (20 C)"
msgstr "OG（20°C）"

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "Current Plato"
msgstr "当前柏拉图Current Plato"

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "Calculate"
msgstr "计算Calculate"

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "Outputs"
msgstr "输出"

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "SG (20C)"
msgstr "SG（20C）"

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "ABV"
msgstr "ABV"

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "ABW"
msgstr "ABW"

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "Refractive Index"
msgstr "折光指数"

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "Real Extract (Plato)"
msgstr "实时提取物（柏拉图）"

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "OG (20C)"
msgstr "OG (20C)"

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "Measured original plato"
msgstr ""

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "Measured original gravity"
msgstr ""

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "Current measured plato"
msgstr ""

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "displaySg"
msgstr ""

msgctxt "refractoDialog|"
msgid "displayPlato"
msgstr ""

msgctxt "scaleRecipeTool|"
msgid "Scale Recipe"
msgstr "规模配方"

msgctxt "scaleRecipeTool|"
msgid "New batch size"
msgstr "新批次大小"

msgctxt "scaleRecipeTool|"
msgid "New Batch Size"
msgstr ""

msgctxt "scaleRecipeTool|"
msgid "New Efficiency"
msgstr ""

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Strike Water Calculator"
msgstr ""

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Initial Infusion"
msgstr ""

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Original Grain Temperature"
msgstr ""

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Target Mash Temperature"
msgstr ""

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Weight of Grain"
msgstr ""

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Volume of Water"
msgstr ""

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Mash Infusion"
msgstr ""

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Total Volume of Water"
msgstr ""

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Grain Weight"
msgstr ""

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Actual Mash Temperature"
msgstr ""

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Infusion Water Temperature"
msgstr ""

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Calculate"
msgstr "计算Calculate"

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Strike Water Temperature"
msgstr ""

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Volume to add"
msgstr ""

msgctxt "strikeWaterDialog|"
msgid "Note: This calculator assumes a preheated mash tun."
msgstr ""

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Style Editor"
msgstr "样式编辑器"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Style"
msgstr "样式Style"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Delete selected style"
msgstr "删除选定的风格"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息Basic Information"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Category number"
msgstr "类别号Category number"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Style letter"
msgstr "样式Style letter"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Style guide"
msgstr "风格指南Style guide"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Type"
msgstr "类型Type"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Type of beverage"
msgstr "饮料类型Type of beverage"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Lager"
msgstr "拉格Lager"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Ale"
msgstr "爱尔Ale"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Mead"
msgstr "蜂蜜酒Mead"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Wheat"
msgstr "小麦Wheat"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Mixed"
msgstr "混合Mixed"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Cider"
msgstr "苹果汁Cider"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Vital Statistics"
msgstr "至关重要的统计Vital Statistics"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Max"
msgstr "最大Max"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Min"
msgstr "分钟Min"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "OG"
msgstr "OG"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "FG"
msgstr "FG"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "IBUs"
msgstr "IBUs"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Color (SRM)"
msgstr "颜色（SR​​ M）"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Carb (vols)"
msgstr "碳水化合物（卷）Carb (vols)"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "ABV (pct)"
msgstr "ABV (pct)"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Profile"
msgstr "配置文件"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Ingredients"
msgstr "成分Ingredients"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Examples"
msgstr "例子Examples"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Notes"
msgstr "说明Notes"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "New"
msgstr "新New"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Save"
msgstr "节省Save"

msgctxt "styleEditor|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "timerListDialog|"
msgid "Timers"
msgstr "定时器Timers"

msgctxt "waterEditor|"
msgid "Dialog"
msgstr "对话Dialog"

msgctxt "waterEditor|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "waterEditor|"
msgid "Notes"
msgstr "说明Notes"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Yeast Editor"
msgstr "酵母编辑"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Required Fields"
msgstr "必填项Required Fields"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Name"
msgstr "名Name"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Type"
msgstr "类型Type"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Ale"
msgstr "爱尔Ale"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Lager"
msgstr "拉格Lager"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Wheat"
msgstr "小麦Wheat"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Wine"
msgstr "酒Wine"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Champagne"
msgstr "香槟Champagne"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Form"
msgstr "形式Form"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Liquid"
msgstr "Liquid液体"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Dry"
msgstr "Dry干"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Slant"
msgstr "Slant偏"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Culture"
msgstr "Culture文化"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Amount"
msgstr "量Amount"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Check it if the amount given is in kg instead of L."
msgstr "如果给定的数量是公斤代替L.检查Check it if the amount given is in kg instead of L."

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Amount is weight?"
msgstr "金额重量？Amount is weight?"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Checked if the given amount is weight instead of volume"
msgstr "检查，如果给定的量是重量，而不是数量"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Lab"
msgstr "实验室Lab"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Product ID"
msgstr "产品IDProduct ID"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Min Temp"
msgstr "最低温度Min Temp"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Min temp"
msgstr "最小温度Min temp"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Max Temp"
msgstr "最高温度Max Temp"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Max temp"
msgstr "最高温度Max temp"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Flocculation"
msgstr "絮凝Flocculation"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Low"
msgstr "低"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Medium"
msgstr "Medium中"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "High"
msgstr "High高"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Very High"
msgstr "Very High非常高"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Attenuation (%)"
msgstr "衰减（%）Attenuation (%)"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Apparent attenuation as percentage of OG points"
msgstr "明显的衰减为OG点的百分比Apparent attenuation as percentage of OG points"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Times Recultured"
msgstr "时间再培养Times Recultured"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Times this yeast has been recultured"
msgstr "这种酵母已培养Times this yeast has been recultured"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Max Recultures"
msgstr "最大Recultures的Max Recultures"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Max recultures"
msgstr "Max reculturesMax recultures"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Add to Secondary"
msgstr "加入二次Add to Secondary"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Checked means add this yeast to secondary instead of primary"
msgstr ""
"检查手段添加酵母二次代替原Checked means add this yeast to secondary instead of primary"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Best For:"
msgstr "最好的：Best For:"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Notes:"
msgstr "附注：Notes:"

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Default Amount"
msgstr ""

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Quanta in Inventory"
msgstr ""

msgctxt "yeastEditor|"
msgid "Quanta in inventory"
msgstr ""
